[集思廣益]今晚八區集會目標

既然大家出到黎，唔想再淨係叫下口號，不如講吓各區有咩目標要達成，
以免大量人士卡咗係走與唔走之間

想知大家點諗

倡新制度: 去「中心化」取代「共產」以及「neoliberalism全球化的資本主義」：

共產主義問題:
1)不重視傳統文化同身份，因為共產主義擁有自己的文化與文學。
2)消滅私有產權。
3)個人不能擁有生產力，農民必須把私有的土地和耕畜，大型農具等主要生產資料轉為合作社集體所有，國家控制生產工具同生產資料再按需求去分配工作。

而資本主義平問題說穿了，就是 弱肉強食 跟 社會達爾文主義 。物極必反，最終會造成貧富差距越來越大，根本問題是由全球化加上新自由主意的資本主義所引發，令有錢人可以令自己有更大優勢賺更多錢，從而出現壟斷令市場失效。

正是因有馬太效應，有資本主義就有剝削同貧富懸殊，貧富差距越來越大，這就是馬太效應貧富差距的擴大，不因為多數的人意志而轉移，依然我行我素。
這就是馬太效應，反映強者愈強、弱者愈弱的現象。

舉例2013年，美國
前0.1%的人口，占據全國22%的財富；
前10%的人口，占據全國77%的財富；
後90%的人口，占據全國23%的財富。

又例如，公平市場就好像是一場公平考試，但其實評分標準都只是拉完curve再定個標準，永遠只有少數占據全國的大部分財富。

而Ontic的去中心化，提倡淡化資源分配角色的權力才是出路，令大部份人可以從事自己的興趣有關的工作。另一方面群眾可花大量時間去學習或創業，進而不斷尋求新的刺激和新的發現。
互聯網其實已經啟動這個進程，互聯網本來就是去中心化協調機制，一旦"大台"如司令部，行政中樞被毀， 散落不同地點的部門機關依然可以繼續協調操作。在網路技術未出現年代，如現在這種"無大台"是不可能的事，所有政治活動都要有中樞總籌物資同行動，孫中山也不可能上網打字就可以跟同志溝通，一定要有一個人人信服的組織, i.e. 大台來統一指揮調動。Ontic的去中心化也有類似於勢力平衡論想法，但係以多個目標但又互相配合為目的。而勢力平衡論想法需要一個共存共榮為目標。

第一節 時代與環境：

第二節 現代制度的缺陷:

第三節 新制度的構想:

第四節 名利權論:

FloatCityV專頁（可以利用FloatCityV在海外建立新領土，實行新制）
[url]
[/url]

FloatCityV TG：大家如興趣可以加入FloatCityV出謀劃策。

新加坡人 同 美國加州機構 合作 建立首個「海上國家」

香港人之路：（與白人達到真正平等的必備）

1.倡新制度Ontic的去中心化；
2.倡西學，「復興」漢學；
3.倡“孝道”因其實本身只是一種倫理道德，但要摒棄古代中國的一種孝道政治制度。

香港人算是黃種人裏國際化、素質等最高的了，但也只有青年人的自主意識高於歐美平均水平，其他年齡人低於甚至遠低於歐美平均水平，奴性較重。

華人或黃種人裏的最大群體是中國人（大陸人），但現今大陸人的自主獨立意識及環境可能還趕不上100年前的五四新文化時期，這說明了CCP的愚忠教育非常成功，同時華人或黃種人的前途非常不妙。照此下去，可能會有《排華法案》等重現。

眾所周知，共產主義所引發的獨裁問題相當之明顯，共產主義是一個科學化的獨裁方法，人類歷史上不少國家已經實驗過，單是中國犧牲千千萬萬人命，結果演變成今日嘅社會主義怪胎。